switch點將啲cap圖攞出嚟？

我見淨係傳得上fb嘅？

Up上Twitter/ Facebook 再download
或插SD卡再copy啲圖落張卡度

部機冇線傳入電腦？

攞 sd 出黎放入電腦咪 copy 到 lor

thanks，冇讀卡器

放毒！

有讀卡機放 cap 圖上網話都冇咁易

thanks